買二手車求意見

睇左幾架車，bba對比日本車折舊率好似高好多，維修起上嚟係咪歐洲車會貴好多？大家會點揀？budget 80k~100k, 巴打們仲有冇其他好建議？平時兩個人，有時會4-5個
---
09 Wish Deluxe 2000cc ??km $98k
vs
11 A4 2.0T Avant Quattro 7xk km $89k
vs
10 A5 2.0T Sportback Quattro 6xk km $88k
---

wish
Audi 12年之前唔好諗用黎慳，只可以用黎揸下

wish 台灣的士。 希望渣多十五年

唔熟車唔好買 Audi

似的士呢下真係

好難操控定點？講多少少

買十年audi 祝你好運

英國十年audi全部auction車

之前買車時都問過一堆朋友意見
總括就係 2012年之前嘅audi & 13年之前嘅vw golf scirocco 都唔好諗
除非你自認好好運氣唔會中招 咁你就買啦
因為真係整都整撚死你

揀日本車好過歐洲車

其他歐洲車都係咪制唔過 eg. bmw benz

睇黎要整個二手車可食用年期表先得

整多過揸

但望見個樣一係司機車，一係慈父車，young少少睇honda
又驚10年日本車D鋼水

Bmw十部九部半漏油 唔算好大問題 你接受到就得啦
Benz相對地好dd 維修率聽聞係bba中最低
不過都係個句，撞手神

你幾錢買Audi 二手車，就要起碼用返幾多錢去整架車

睇過部09 320i 66k km，最後一次返廠整係22k km，仲要大部分都係交叉
亦都見到有部benz 日本水貨，係幾靚，但諗都唔夠膽諗
真係好難搵

咁用買佢既錢x2去買架好d既算

其實買得二手車就預左一筆整車，好彩就一皮半皮
唔好彩就十皮八皮

利伸: 2011 A4

咁你既整左幾多

上年買入，整左差唔多8皮，車價73k
整得預左有排揸，一係就唔好整轉手放

係愛啊 哈利
咁整法賣左佢好過

Benz十萬八萬就算啦
一係搵13年打後嘅golf
最好係7代golf，10萬樓下有交易啦（搵原裝車 chip過嘅諗都唔好諗）
真係想渣返bba就儲多幾個，15-17萬都有好多選擇下

但樓主話有時車5個，會唔會dog seat得濟

有時姐 又唔係成日 golf坐5個逼下親密d啦屌